有冇人覺得食海鮮好撚on9

海鮮根本唔係用黎比人食既
又殼又骨又有沙又腥
要搞一大餐先可以食到啲啲肉
放入口 又lur返一半出黎
蝦就仲on9 你點煮 入面啲肉都冇味
蟹就仲撚弱智 成身殼 你都知佢唔想比你食啦
屌你老母 你仲要食佢 好反智
魚又要lur骨 螺又要啜肉
鮑魚又要煮半日
最後都唔係食返本來佢自身既味
其他海鮮都唔係好好多
腥 臭 垃圾食物
你地班海鮮撚 食咗成晚 食得嗰少少
落哂格 就扮自己食飽咗
其實內心空虛 唯有扮好食
同其他海鮮撚圍爐取暖
其實根本冇人鍾意食海鮮

當班海鮮撚 onon99咁食
我就係隔離攬女鋸和牛
大口食肉 大口飲酒
食到不亦樂乎
完全唔洗理咩殼呀骨呀
當你班海鮮撚 幾經辛苦終於食完
我已經食埋糖水 食埋糖水 勁爽

總結 ： 食海鮮 極on9

你最on9

廢撚到

百貨應百客 人哋食咩關你撚事 食啲咩使唔使你批准

你都係食白粥算
咬都唔撚使夠晒方便

我鐘意食 on唔on9都唔關你事啦

人食鮑魚要開蓋，你食豬扒啖啖肉，高下立見

你唔識揀又唔識食都要講出黎獻醜

通常d 女自動剝好殻 起晒肉餵我食。 你仲咁廢要自己鋸牛肉！？

吃不到的閪是臭的 食唔到閪就無為拉埋其他海鮮落水

蝦肉冇味你都講得出
負皮係俾呢句

言下之意，姐係牛係無骨既？

牛係植物

樓豬好聰明
竟然知道牛肉一出世就係一舊肉

係呀 牛肉一出世 就係一舊肉
你都唔撚食
我真你係唔知你想點

水入面既生物點解唔食得

陸上既生物都會有骨啦

唔係囉 牛牛生出黎係比人食嫁
研究左海鮮同貓狗生理結構佢地唔係生出黎比人食

要煮咁麻煩 屎算喇自給自足

你夠成身肉啦 生出嚟畀人食

有冇jar jar 聲？

樓主返屋企啜佢老母隻奶就啱